求4-5k砌機list

主要睇戲, BT, 間中玩楓之谷同少量3D 射擊game, (btw,已有PS4）
已有DVD writer 同HDD唔駛換
應該會買下列幾樣：
CPU : AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4

Mother board : Asus PRIME A320M-K M.ATX

火牛 ： Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

想問巴打SSD, 機箱, DDR4 8G x1, display card 有咩建議？

gtx 1050 ti

唔買i5?

唔用i5啦，r5評價較好，價錢又差唔多

如果mother board 唔用牙石，用asrock 會唔會更好？

Ching問一下，ryzen 不是只能用amd 專用？

全部都用得架，呢條平價最抵買

thx bro

唔該哂你

問多個問題：Sapphire PULSE Radeon RX 550 4GD5 同 gigabyte GeForce GTX 1050 Ti D5 4GB GDDR5 呢兩張卡效能相比係咪差好遠 ？1050 Ti 好過RX 550 ？
唔好意思我太煩

差相當遠

Thx bro

嗱 樓主呢啲咪醒目囉
睇過review先出list
又唔駛俾sales水

唔似得隔離post

唔用AMD啦，對AMD有保留
btw粒7600準備變i3

I3都不如

又拎7k list求評黎笑

喂 你都有份推㗎喎